%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% This work is licensed under the Creative Commons								%
% Attribution-NonCommercial-ShareAlike 3.0 Germany License. To view a copy of	%
% this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/de/ or	%
% send a letter to Creative Commons, 444 Castro Street, Suite 900, Mountain		%
% View, California, 94041, USA.													%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Eigenständigkeitserklärung													%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{framed}
\begin{center}
\Large\bfseries Erklärung
\end{center}

\noindent

\medskip
\noindent

Ich versichere, dass ich die Masterarbeit selbstständig verfasst und keine anderen, als die von mir angegebenen Hilfsmittel benutzt und bei Zitaten die Quellen kenntlich gemacht habe.

\vspace{3cm}
\noindent
\underline{\hspace{4cm}}\hspace{4cm}\underline{\hspace{6cm}}\\
Datum\hspace{7cm}Unterschrift\hfill
\end{framed}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\endinput
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
